% arara: pdflatex
% arara: pdflatex
% arara: pdflatex

% options:
% thesis=B bachelor's thesis
% thesis=M master's thesis
% czech thesis in Czech language
% slovak thesis in Slovak language
% english thesis in English language
% hidelinks remove colour boxes around hyperlinks

\documentclass[thesis=B,czech]{FITthesis}[2012/06/26]

%\usepackage[utf8]{inputenc} % LaTeX source encoded as UTF-8
\usepackage{graphicx} %graphics files inclusion
\usepackage{amsmath} %advanced maths
\usepackage{amssymb} %additional math symbols
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{dirtree} %directory tree visualisation


\usepackage{listing}

\renewcommand{\listoflistings}{%
    \cleardoublepage
    \phantomsection
    \listof{listing}{Seznam ukázek kódu}%
}
\usepackage{minted}
    \definecolor {codebg} {rgb} {0.92, 0.92, 0.92}
    \renewcommand\listingscaption{Ukázka kódu}
\usepackage{caption}

\usepackage{subcaption}
\usepackage{pythonhighlight}



% % list of acronyms
% \usepackage[acronym,nonumberlist,toc,numberedsection=autolabel]{glossaries}
% \iflanguage{czech}{\renewcommand*{\acronymname}{Seznam pou{\v z}it{\' y}ch zkratek}}{}
% \makeglossaries


% \newcommand{\tg}{\mathop{\mathrm{tg}}} %cesky tangens
% \newcommand{\cotg}{\mathop{\mathrm{cotg}}} %cesky cotangens

% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % 
% ODTUD DAL VSE ZMENTE
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % 


\department{Katedra Softwarového Inženýrství}
\title{OAuth 2 autorizace pro aplikaci OctoPrint}
\authorGN{Jiří} %(křestní) jméno (jména) autora
\authorFN{Hanuš} %příjmení autora
\authorWithDegrees{Jiří Hanuš} %jméno autora včetně současných akademických titulů
\author{Jiří Hanuš} %jméno autora bez akademických titulů
\supervisor{Ing. Miroslav Hrončok}
\input{Podekovani.tex}

\abstractCS{\input{Abstrakt_CS.tex}}
\abstractEN{\input{Abstract_EN.tex}}
\placeForDeclarationOfAuthenticity{V~Praze}
\declarationOfAuthenticityOption{4} %volba Prohlášení (číslo 1-6)
\keywordsCS{plugin OctoPrint, OAuth 2.0 framework, 3D~Tisk, autorizace, usnadnění výuky, Python, KnockoutJS, Jinja2}
\keywordsEN{plugin OctoPrint, OAuth 2.0 framework, 3D~Printing, authorization, teaching facilitation, Python, KnockoutJS, Jinja2}
%\website{https://github.com/Hanyman8/OctoPrint-OAuthFIT} %volitelná URL práce, objeví se v tiráži - úplně odstraňte, nemáte-li URL práce

\begin{document}

% \newacronym{CVUT}{{\v C}VUT}{{\v C}esk{\' e} vysok{\' e} u{\v c}en{\' i} technick{\' e} v Praze}
% \newacronym{FIT}{FIT}{Fakulta informa{\v c}n{\' i}ch technologi{\' i}}

\input{Uvod.tex}

\input{Cil_Prace.tex}

\input{Reserse.tex}

\input{3D_tisk.tex}

\input{OctoPrint.tex}

\input{Tvorba_pluginu.tex}

\input{OAuth2.tex}

\input{Navrh.tex}

\input{Realizace.tex}

\input{Testovani.tex}

\input{Nasazeni.tex}

\input{Zaver.tex}


\bibliographystyle{iso690}
\bibliography{bibliography}

\appendix

\input{Zkratky.tex}


\input{CD_obsah.tex}

\end{document}
